<resources>
    <string name="app_name">Apteka</string>

    <string name="act1_name">Мої лікарі</string>
    <string name="act2_name">Мої аптеки</string>

    <string name="type_doctor">Type</string>
    <string name="name_doctor">Name</string>
    <string name="email_doctor">Email</string>

    <string name="name_pharmacy_A">Мережа аптек DS</string>
    <string name="name_pharmacy_B">Аптека Доброго дня</string>
    <string name="name_pharmacy_C">Мережа аптек Подорожник</string>
    <string name="name_pharmacy_D">Аптека Низьких цін</string>
    <string name="name_pharmacy_E">Аптека Ромашка</string>
    <string name="name_pharmacy_F">Перша соціальна аптека</string>
    <string name="name_pharmacy_G">Єврофарм</string>
    <string name="name_pharmacy_H">Мед Сервіс</string>

    <string-array name="name_pharmacy">
        <item>Мережа аптек DS</item>
        <item>Аптека Доброго дня</item>
        <item>Мережа аптек Подорожник</item>
        <item>Аптека Низьких цін</item>
        <item>Аптека Ромашка</item>
        <item>Перша соціальна аптека</item>
        <item>Єврофарм</item>
        <item>Мед Сервіс</item>
    </string-array>

    <string name="adress_pharmacy_A">м.Тернопіль вул.Руська, 5</string>
    <string name="adress_pharmacy_B">м.Тернопіль вул.Руська, 10</string>
    <string name="adress_pharmacy_C">м.Тернопіль вул.Руська, 15</string>
    <string name="adress_pharmacy_D">м.Тернопіль вул.Руська, 20</string>
    <string name="adress_pharmacy_E">м.Тернопіль вул.Руська, 25</string>
    <string name="adress_pharmacy_F">м.Тернопіль вул.Руська, 30</string>
    <string name="adress_pharmacy_G">м.Тернопіль вул.Руська, 35</string>
    <string name="adress_pharmacy_H">м.Тернопіль вул.Руська, 40</string>

    <string-array name="adress_pharmacy">
        <item>м.Тернопіль вул.Руська, 5</item>
        <item>м.Тернопіль вул.Руська, 10</item>
        <item>м.Тернопіль вул.Руська, 15</item>
        <item>м.Тернопіль вул.Руська, 20</item>
        <item>м.Тернопіль вул.Руська, 25</item>
        <item>м.Тернопіль вул.Руська, 30</item>
        <item>м.Тернопіль вул.Руська, 35</item>
        <item>м.Тернопіль вул.Руська, 40</item>
    </string-array>

    <string-array name="description_pharmacy">
        <item>Ми пропонуємо Вам:\n\n
• Якісне та швидке забезпечення необхідних Вам медикаментів, можливість замовлення ліків у необмеженій к-сті, та робота над спецзамовленням\n
• Для кожного нашого клієнта, пропозиція особливих умов для співпраці\n
• Оперативний сервіс доставки з дотриманням умов зберігання та транспортування товарів, у зручний для клієнта час!\n
• Ми надаємо можливість придбати медикаментів за безготівковим розрахунком </item>
        <item>Національна мережа аптек, яка впевнено працює на ринку 20 років ! Нашими партнерами є юридичні особи, медичними установами, заводи, благодійні фонди, які працюють з нами  по будь-якій зручній для клієнта формі оплати.</item>
        <item>мережа аптек, орієнтованих на комфорт і приємну атмосферу для здійснення покупок, які знаходяться в Києві, Василькові, Броварах, с. Гатному, Одесі, Херсоні, Черкасах та с. Ходосівка. «Біла ромашка» – Територія здоров’я та краси!\n\n
Ліцензія ТОВ “ФОЗЗІ-ФАРМ” № АЕ 637211 з 06.02.2015р.</item>
        <item>Ми зацікавлені у встановлені партнерських відносин з компаніями-постачальниками товарів та послуг за наступними напрямками:\n\n
Меблі торгівельні та офісні;\n\n
Торгівельне обладнання;\n\n
Комп’ютерна та офісна техніка;\n\n
Побутова техніка;\n\n
LED-світильники;\n\n
Витратні матеріали: касова стрічка, термоетикетка;\n\n
Канцелярські товари, побутова хімія;\n\n
Будівельні роботи;\n\n
Інше.</item>
        <item>С 2001 года развивается аптечная сеть нового поколения "Аптека Ромашка". "Аптека Ромашка" сеть аптек, предлагающая своим покупателям сочетание оптимальной цены, высокого уровня сервиса и широкого ассортимента товаров для всей семьи. Преимущества сети аптек "Аптека Ромашка": Гарантия качества. Мы работаем с самыми крупными и проверенными временем поставщиками в Украине. Все лекарства покупаются у официальных дистрибьюторов. Компания обеспечивает максимально строгий контроль над качеством предлагаемой продукции, что позволяет защитить наших клиентов от фальсифицированной продукции в аптеках сети. Нас регулярно проверяет Государственная служба Украины по лекарственным средствам. Компания дорожит доверием клиентов. Цена действительно дешевле. "Бажаємо здоров'я" как одна из крупных аптечных сетей в Украине, производящая большие объемы закупок, имеет выгодные условия и закупочные цены от всех поставщиков. Это позволяет компании удерживать достаточно низкие цены во всей аптечной сети. Широкий ассортимент лекарств и товаров сопутствующей группы. Отличительной чертой сети "Бажаємо здоров'я" есть максимально широкий ассортимент каждой из аптек и наиболее приспособленный под потребность клиента того района, где она находится. У покупателей есть возможность заказа в аптеке "Аптека Ромашка" редких препаратов, которых нет в постоянном ассортименте. Главное условие — это наличие регистрации данного препарата на территории Украины. Если у Вас возник вопрос: «Где купить лекарство?» Для удобного получения покупателями информации была создана всеукраинская аптечная справочная служба 0 800 500 512. Позвонив по указанному телефону, Вы можете получить информацию о наличии и цене лекарств в наших аптеках (звонки со стационарных и мобильных телефонов бесплатные). </item>
        <item>Мережа "1 Соціальная Аптека" - це широкий асортимент продукції (медикаменти, спортивне харчування, тейпірованіе, дитяче харчування, засоби гігієни, онкологія, товари медичного призначення, засоби реабілітації) по всій території України.\n
Ми працюємо з юридичними особами, клініками та медичними установами, заводами, банками, а також благодійними фондами по будь-якій зручній формі оплати.\n
Ми пропонуємо вам:\n
Виконання індивідуальних спецзамовлень.\n
Виконання спеціальних умов роботи компаній (тристоронні договори, звітність, забезпечення підопічних необхідними медикаментами і контроль документообігу).\n
Оперативний сервіс доставки / одержання замовлень в Києві і Україні, з дотриманням умов зберігання і транспортування товарів.\n
моб.: 044 334-40-73\n
Працюючи з нами Ви отримуєте якісну турботу від 1 Соціальна Аптека!</item>
        <item>Мы рады приветствовать Вас в нашей службе доставки лекарств Europharm.com.ua\n
Europharm.com.ua - это одна из крупнейших динамично развивающихся структур в Украине. Все медикаменты, которые мы предлагаем в нашем ассортименте - это сертифицированная продукция. Europharm.com.ua являются представителями ведущих мировых производителей и крупнейший оптовых операторов фармацевтического рынка Европы.\n
Цель Europharm.com.ua:\n
- Продажа качественных медикаментов.\n
Все медикаменты, которые есть в ассортименте Europharm.com.ua, есть сертифицированные и изготовленные в Европе по европейским требованиям - так называемыми стандартами GMP (надлежащая производственная практика). Стандарты GMP - это система европейских требований, регламентирующих все производственные процессы на фармацевтическом предприятии: от выбора сырья до упаковки, от чистоты помещений к квалификации работников.</item>
        <item>Аптечная сеть Мед-сервис™ – это первая национальная сеть, объединяющая под торговой маркой «Мед-сервис» 320 аптек в 100 городах Украины.
Мы постоянно увеличиваем количество аптек, чтобы сделать уровень обслуживания еще доступнее.
Мед-сервис™ – это не просто сеть аптек.
Это высококлассная команда профессионалов в своей специализации, способная быстро и качественно выполнять поставленные задачи.
Ассортимент сети аптек Мед-сервис™ – это более 16 000 наименований товаров.
У нас вы всегда сможете найти все необходимые лекарственные препараты, лечебную косметику, детские товары, приборы медицинского назначения, способные укреплять здоровье и красоту каждый день.
Мед-сервис™ – это передовой уровень представленных решений.
Чтобы сделать процесс обслуживания и консультации комфортным и приятным, наши аптеки работают по европейскому формату фарммаркетов и товары в них находятся в свободном доступе.
Узнать детали:
https://online-apteka.com.ua/about/</item>
    </string-array>

</resources>
